打機黑MON

砌左無耐
i5 6500
gtx960
8gb ram
450w牛
尋日玩watch dog2都冇事
今朝開住game出左去做d野 返到黎玩就黑mon
佢係片頭load game都無問題
但入去行幾步就黑mon d聲都係一下有一下冇
禁esc又入到setting mode 出返去玩一行又黑mon
開gpu個溫度又唔高都係60-70
點解會咁